不想和我好 請求直說真話

沒有膽識纏你心亂如麻

心境正逐秒鐘跌墮 我哪一樣有做錯